突發 警察著黑領黃衫扮地鐵職員

上圖係真正地鐵員工

下圖係警察

source:fb西環變幻時
有人有心用日文寫咗放twitter
大家幫手發到各國pls

DKLM咁賤.

南港島綫車入邊好似都有
通常帶著耳機

咁柒樣都信？
我話佢太空人都得啦

個feel一看就知唔係黃衫人

成個狗樣出哂黎喎

依家黑警啲手法好有公安嘅影子

推

其實未証實...唔好跟得咁貼 mtr 自己都有掛係胸口既攝錄機架...
不過大家時刻留意 搭地鐵唔犯法 盡量唔好望鏡頭

件衫咁新 又耳機又手放腰，巡邏咁撚樣

但行路姿勢咁似行bit

對手出賣左佢

職業病 行必咁擺對手

圖二左邊個黃色人擺到明係龜佬巡邏個姿勢黎架喎

警犬都有個tone
著咩衫都認得出

有無地鐵員工知內情？